請大家抵制年宵

年宵市場根本已經變左質好多好多年

由以前一家大細開開心心去買下吉買下花 食下平民小食

我今時今日個個攤檔都淨係識買冒牌公仔
有啲公仔質素甚至差過花園街嗰啲
冒牌嘅仲要買到好似真貨咁貴
成百幾二百蚊一隻冒牌公仔
啲人叫佢減下價佢哋竟然話再減無肉食

間間大專大學嘅學生組織都以自創原創為名
實情就係想賺番一筆
個個後生仔都講淘寶買假野
點知自己都係中國人一鳩樣

啲小食更加唔使講啦＄30一串同冰糖胡佬
10幾廿蚊幾蚊魚蛋燒賣都有人去買
仲要好鳩難食

仲有一大班公民黨嘅人喺度做show
新年流流靜下得唔得
平時又唔見你哋咁勤力落區

請大家唔好再做老襯

自從三年前喺年宵俾啲大陸人非禮完之後
我都無再去過

Pmed

通常只行不買

咁逼 不了
如果係想睇公仔上淘寶一樣啦

傻鳩先去 十分有趣

而家年宵檔賣嘅野真係好低質
口號又抄人 一啲原創野都冇
頭先行完
已經聽到有幾檔係到大叫
[唔駛上淘寶，唔駛去深水埗]
心諗屌你已經賣緊淘寶野
口號都抄街邊平民家品店

因為現今社會錢先係最重要

岩呀